認唔認同有好多野擺係心入面唔講出黎仲好？

因為講出黎唔會有用
只會顯得你更唔成熟,更幼稚
忍下仲好

諗過先做,好重要

認同 就算講咗出嚟都冇人明你

yes

有啲野好難忍架 唉

緊係啦

問題係自己硬食唔起 到頭來辛苦個個咪又係自己

無女

男人既浪漫就係咩都收係心入面
就算鍾意人都係一樣

好明顯尼d人唔識安慰人

上連登講，講完會舒服d

講到明唔識安慰人都唔得

同男友一直感情好好，好緊張我唔鐘意我同其他男人太close，我都好守本分無哂男性朋友咁濟，有果啲都係大家common frd
依排佢返新工 無意睇電話睇到佢同個女同事sd msg叫個女同事「講笑喳死蠢」，個女仔quote返佢依句野覆佢，但我碌返上去睇發覺搵唔返佢叫個女同事「死蠢」果句，應該係佢自己刪左
佢一直好專一對我好好，雖然唔算係啲咩證據，但無野做乜會刪msg... 其實之前已經疑似同另一個女仔有刪過對話既跡象，唉...

有諗過問佢，但又覺得，如果佢有心呃我，問都唔會問到啲乜，就算係真，男未婚女未嫁，佢仲有自由揀既... 管佢都管唔到。只係覺得好驚，一個一直好相信既人，可能一直呃緊我，哈 ...

問，唔認係騎牛搵馬
唔好哂自己時間